等左咁耐終於又搵到位入笑鳩黃屍！!

安心出行app上左第一名
話知係咪咩人推高個下載率啦
話知幾多香港人屌哂鬼講明唔會用個app啦

總之笑左黃屍兒登仔先
笑鳩佢地無抗爭意志配合政府
咁先顯得我幾有政治智慧幾有型
出面咁多post爭著認叻我點可以執輸

利申定先： 我唔係熱狗 我唔睇陳雲 我唔係五毛